大家都係香港人，用英文interview為咩

講返廣東話啦屌你
英文你知我有冇能力咪夠
係咁講，為咩

你證明到sin^2x+cos^2x≡1
我咪話你知

The equation of the unit circle is x^2+y^2=1.
All points on this circle have coordinates that make this equation true.
For any random point (x, y) on the unit circle, the coordinates can be represented by (cos theta , sin theta ) where theta is the degrees of rotation from the positive x-axis (see attached image).
By substituting cos theta = x and sin theta = y into the equation of the unit circle, we can see that (cos theta )^2 + (sin theta )^2 = 1.
Images:

因為香港社會用英文判斷人既能力

其實有讀過Algebra嘅人正常都識unit circle去prove

如果份工根本用唔著英文,或者需要既英文程度好低
而佢要求你講英文,根本就玩鳩你
可能條撚樣HR第一眼見你已經決定左唔請
咪玩下你囉

其實有常識去google第一個result
已經有答案

其實應該係以前英藉既傳統，英文係官方語言，習慣咗姐，無咩大不了

我覺得都好過比人問普通話嘅

My english are goodest
Hi me

連英文都唔識講，同大陸喱有咩分別？

我英文好過佢會唔好意思

同意，普通話就話1999jei，考英文驚hi咩

見過面試hr d英文廢到仆街
講左兩句轉番中文傾閒計

唔講點知有冇能力?

呢個真，其實佢有心請你，根本講兩句英文就會講返中文

因為成間公司外左見你果個，全部都係鬼

有時 hr 英文廢又要用英文問，答完佢又聽唔明係到扮識

明明大家都講廣東話email 又要用英文
睇唔明又打黎問我
一係就了入面寫錯 grammar 寫錯tenses

幫你打返個reference